正妹被問「要看鋼彈嗎」收到照片驚呆

大家加油
一齊將自己啲寶貝send俾女神

個Gundam guy 明明就大隻加charming
講到佢係毒撚咁

覺得條友幾得意

咪臭係
高大靚仔借隻gundam去溝女
人地去到沙灘除衫 成排肌肉
唔撚係咩油頭真毒撚

只係一個鐘意高達既型男

邊撚度宅

個男咁既樣係女都衝啦

呢個網content farm 嚟

條playboy既肌肉已經出賣佢係偽毒

仆街我真係以為會sd裸照 咩「我就係高達」